<html>
<head>
</head>
<body>

<h2>CooSpace Dark Theme</h2>
<h4>Késő este is nyüstölöd a CooSpace-t és kiég a szemed?</h4>
<h4>Állítsd csak be ezt az egyetlen custom CSS-t és ennek vége!</h4>
<p>Jelenleg egy méretes main.css áll rendelkezésre, de a később ez drasztikusan csökkeni fog</p>

<h2>Használata</h2>
<p>Chrome esetén töltsd le a <a href="https://chrome.google.com/webstore/detail/user-css/okpjlejfhacmgjkmknjhadmkdbcldfcb">User-CSS</a> bővítményt, kattints a bővítmény ikonjára, majd illeszd be a <a href="https://gitlab.com/wperrer/darkspace/-/blob/master/main.css">stílust.</a></p>
<h3>Vizsgák alatt kapcsold ki a User-CSS-en belül a stílust, mert megjelenítési problémák előfordulhatnak, illetve nem állt módomba kipróbálni és javítani az esetleges hibákat</h3>
<h3>Felelőséget <b>NEM<b> vállalok az esetleges elnézések és egyéb problémák miatt. Saját felelőségre használd.</h3>


<h3>Problémák</h3>
<p>Hibák esetén használd a bal oldali "Issues" menüpontot, ahol egy új hibajegyet tudsz létrehozni, ezzel is jobbá tudod tenni a projektet.</p>
<p>A ticket során adj pontos leírást, a böngésződ nevét és verzióját, opcionálisan képernyőképet is.</p>


<h3>Licensz<h3>
<p>A kódra az MIT License feltételei vonatkoznak, vagyis szabadon használható, módosítható, mindezt a saját felelősségedre</p>

<h3>Adatvédelem</h3>
<p>Nem továbbítódnak adatok a felhasználóról, mert CSS.</p>
</body>
</html>
